[懷疑核彈求FC]創紀之城6期停車場多人 上層停車場懷疑洗地

停車場上層地下濕晒 但係下層乾嘅
樓下有救護車
有狗車經過

有冇人知咩事

最新消息（一手）有傷者抬左入救護車

推

又唔知殺左邊個

推爆佢啊

11.11 7點鐘

全民三罷 遍地開花

有私家車開車尾箱

Push

又想點

岩岩發生咩事？

開唔開到live

咩事？

點知

正想問咁多位 點知冇人講 睇黎冇人知

不過真心果句 我希望自己諗多左

甴近平
黑警死全家，俾豬狗姦，做人彘

埋屍狗又做嘢

Jm9

喂影撚住啦

你拎碌大炮影住

ks成件事完左 好撚快手

屌 頭先review翻自己錄嘅片
應該有核彈

但係唔撚識po片 有冇人可以教

因為SHK已經成為黨委,做事要配合黨

之後請稍移玉步前往：

［核彈啊dllm］創紀之城6期懷疑有屍體 有人洗地

樓主你咁樣人地計一計角度ip都唔洗check
出入要小心d唔好落單

推 又停車場

11.11 16:30-20:00
將軍澳單車公園有集會

首先send 哂比fd先

呢個網

樓主呢

樓主同fd講定不自殺聲明保平安

push

樓主唔見左

追post....

推到上熱門啦

自膠

樓主?

訓條毛
點會冇啦啦訓?

咩事

甴近平

兩個人
車尾企咗個

Cls

樓主報平安啊

應該真 隔離post話有片 不過死llink 樓主都消失埋

有無機會係尚德d車主…

隔離post有video，
不過死link，
應該被和諧咗。
成件事好鬼。

推呀。

Push 樓主要平安

樓主要查證千其唔好一支公去 如果有手足住附近最好睇下班狗會唔會已經凖備緊翻拍CCTV 感激不盡

推呀

安已不

樓主小心啲
得閒報平安

唉

又係停車場...睇黎gay巴真係冇講錯

習近平甴近平 習曱甴 曱甴蝗 曱甴王甴曱平 曱甴平 江甴文 毛甴東 香港警甴

由海轉陸
由荒山野嶺到市區
曱甴 睇路

想多啲人參與罷工？

小妹發現facebook好少行動文宣流通
同埋好少係街收到airdrop既文宣

要記住嚟場革命唔係淨係屬於連登仔
四五十歲既人多數淨係上fb 佢地多數只會認同大眾都吹奏緊既野

我地有咩可以做？

1）我地要多啲係唔同post下面瘋狂洗版行動文宣同發夢注意事項post
2）仲有要係街不斷airdrop啲文宣俾人

零成本 你唔係唔做呀嘛

琴晚觀塘公海話10點幾有6個防暴上咗去
之後有po話見到有人洗地

推 片呢